發動大罷工啦

官商鄉黑勾結，必需行動升級！！

星期二，比大家集結全港力量